Malgré ses mouvements saccadés face aux brusques changements de température sur cette minuscule planète, l'entité Ædif dégage une tranquillité apaisante, comme l'abri de leur ville sous-terraine pendant la fureur glaciale ou torride. "Je possède le calme et la résilience d'un Ædif, capable d'apporter l'équilibre nécessaire à ton groupe de musique, même dans les conditions les plus extrêmes."
